the outsourcing of Hong Kong people’s revolution

I have to admit the act that we constantly seek foreign attentions and support is largely driven by the intention to outsource the mission of revolution to foreign powers so that we can pay a lot less to achieve what we want.

An example is that we count on the human rights and democracy act which is to be passed in the USA, we wait for the USA’s sanctions against those who persecute us, regarding it as a sign to victory, and use it to discourage fellow protesters from protesting strongly.

I personally see this as an evil intention and would like to remind our foreign friends that we Hong Kong people are among the most smart people in the world yet we often use our smartness to serve our selfishness. That’s why we have still not achieved our goals despite an over 2 million people march; what we want is not a revolution but a revolution done by foreign power.

Therefore, if you truly want to help, please don’t spoil us by giving whatever we cry for. Instead, please encourage us to stand up to China, teach us to fight in the same way you fought for your freedom, tell us what we do wrong and correct us.

Let’s hope that we Hong Kong people can achieve our goals by fighting with our own hands and win the respect as you, the freedom fighters who walk before us, did.

Free Hong Kong! Revolution Now!

ok, what will you choose if the tanks driving down from the north?
1, stay and die
2, run

estimation,
1, you will die with hk, and won "glory" in short term
2, run, hk maybe will die, but you are the hope of hk
coz you are still alive. and able to maintain hope.

Do not try to fool us, it is selfish to told people to stay in hk for no purpose and direction, unless or until you have got a sure win solution to deal with CCP, while IN HK.
This is no difference to tell us to be another bloody Great Wall, but no one will remember us, like the 64 tian an mun incident.

Please cut all of your forigen passport, or tell us you have a perfect solution to deal with the ARMED FORCE before you say such selfish words or told people not to leave. Or I'll consider you are a 5 cents, you have a shelter from the CCP or trying to set up people to stay in danger. I think they want our lives, as much as possible. It's terrifying, I worry that is a kind of Holocaust... must have to lower the head-counts as we could. It's like devoting HKers and talents? especially youngsters.

It's not possible to fight with ARMED FORCE by ourself staying in HK, or not to seek for assistant. It's foolish to say "leaving is selfish".
You are fighting for your rights and people are watching. And that's it.
Please note, people are watching.

Are you a communist? Who in their right mind would say something like that? How can Hong Kongers be able to fight on their own without an army?

Re: #2 and #3

You guys simply don't understand what a revolution means, and neither what I am talking about.

The point is that we must pay the price first for our freedom and to start the revolution instead of asking foreign powers to fight at our place before the real revolution begins.

In Korea, for example, 2,300 people died during GwangJu Uprising. At that time no one could guarantee a success despite the bloodshed, yet they simply went for the revolution regardless of what price they had to pay. In today's Hong Kong also, no one can guarantee anything but at least we need go to and start fighting like all other freedom fighters did.

Revolution against what?

Your logic is flawed. It's not a matter of getting enough people in HK to reach some critical mass where revolution can succeed. That's how a traditional revolution happens. Revolutionaries stir things up enough that the masses come on their side. That is not going to work in HK.

Your logic only works if the fight is against the HK government, but we all know that's not true. The HK government is a puppet of the CCP. The CCP is what you are fighting against. And, the CCP is many orders of magnitude more powerful. If everyone in HK joined the revolution, every last one of you, it's still not enough. Do you expect to rally the people of China on your side? That would be a traditional revolution, but that's not going to happen, is it?

Sorry. You can't fight a physical war. If you tried, it wouldn't be a fight... it would be a massacre, and a quick one, for nothing. Say that happened. What would you expect to happen next? What? Would the people of HK rally? They're all dead or in camps. Would the people of China rally in your memory? Not likely. Will the people of the world be repulsed in horror at what the CCP did? Probably. Would they invade in retaliation? Not a chance as the CCP has a nuclear deterrent. Would they isolate the CCP financially, sanction it, attempt to contain its expansion... yes.

If that's the case, that the only way the CCP is going down is if it's isolated financially, sanctioned, contained... why not skip that whole "massacre" part? You don't need to die to make that happen. You're doing a pretty decent job of it right now, fighting a media war.

Keep doing what you're doing. It may not be a quick process but you're winning. Maybe you raise the costs enough that the CCP figures out a way to grant your 5 demands. Maybe they give up and roll the PLA in and you have to leave. Just know that an exodus may be losing a battle but is not losing the war. You're still winning that war, either way. There's no reason to die in a street battle you can't win. Stand at the airport and scream "I SHALL RETURN!" if you must.

Show Blocked User - 黎子蜂
this asshole is insisting people to commit suicide.